大聲啲，依家意甲榜首係邊隊？

拉齊奧

咁第二係咪尤文圖斯？

全體利迷集氣支持盧卡斯利華

基斯普 拍恩沙基？

luis alberto已成condom

皮埃蒙特

呢個唔講都唔記得佢踢過利